忽然愛上機能風

發左三個月夢，驀然回首覺得全黑機能風好型棍

最炫民族風

重點係靚cut同實用嘅貴到仆街

不嬲型
夠functional

矮撚唔洗著

一步到位Acronym啦

有冇平平地入門推介

拎去打仗唔洗咁靚掛

好襯香港人 低調又富貴 既性格

（多數系親中/大陸西先高調）

reindee lusion

有冇人買過台灣牌子 guerrilla group ？

STRL典實都唔錯既